除咗和理飛之外，仲有一樣嘢唔夠文宣

罷課！罷課！罷課！

我要贏呂麗乳搖

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

屌下面老母